有得同另一半過情人節嘅入一入嚟

屌屌屌屌屌你

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

今晚見

spread!!! 今晚見